/* 
  Localizable.strings
  PhotoBox

  Created by Viacheslav Savchenko on 4/16/13.
  Copyright (c) 2013 CapableBits. All rights reserved.
*/

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* button */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot connect to iTunes Store" = "无法连接至 iTunes Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose photos to send" = "选择要发送的照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Computer" = "电脑";

/* No comment provided by engineer. */
"computer" = "电脑";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to register: something went wrong." = "注册失败：发生错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Transfer" = "Image Transfer";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Image Transfer on receiving device and pick it from the list" = "在接收设备中启动 Image Transfer，并从列表中选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Legal Notes" = "法律声明";

/* No comment provided by engineer. */
"Looking for devices" = "正在查找设备";

/* button */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No email account" = "无电子邮件帐户";

/* No comment provided by engineer. */
"No Facebook account" = "无 Facebook 帐户";

/* No comment provided by engineer. */
"No Twitter account" = "无 Twitter 帐户";

/* button
 OK */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops!" = "糟糕！";

/* Password */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos were successfully received from %@, and saved to %@ album." = "成功从 %1$@ 接收照片，并保存至 %2$@ 相簿。";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos were successfully received. Importing..." = "照片成功接收。正在导入...";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos were successfully sent to %@." = "照片已成功发送至 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate This App" = "评价此应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Receiving Photos" = "正在接收照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Receiving photos from %@. This might take up to few minutes." = "正在从 %@ 接收照片，这可能需要几分钟时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"Register" = "注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Register Image Transfer" = "注册 Image Transfer";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving failed: %@\n%@" = "保存失败：%1$@\n%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to Computer" = "发送至电脑";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to iPhone or iPad" = "发送至 iPhone 或 iPad";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending Photos" = "正在发送照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending photos to %@. This might take up to few minutes." = "正在发送照片至 %@，这可能需要几分钟时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"Share This App" = "分享此应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Share via Email" = "通过电子邮件分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Share via Facebook" = "通过 Facebook 分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Share via Twitter" = "通过 Twitter 分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Support" = "支持";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no email accounts configured. You can add or create email account in the Settings app." = "未配置电子邮件帐户。你可以在“设置”应用程序中添加或创建电子邮件帐户。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no Facebook accounts configured. You can add or create a Facebook account in the Settings app." = "未配置 Facebook 帐户。你可以在“设置”应用程序中添加或创建 Facebook 帐户。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no Twitter accounts configured. You can add or create a Twitter account in the Settings app." = "未配置 Twitter 帐户。你可以在“设置”应用程序中添加或创建 Twitter 帐户。";

/* No comment provided by engineer. */
"This email is not valid" = "该电子邮件地址无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Troubleshooting" = "疑难解答";

/* No comment provided by engineer. */
"Where would you like to send photos to?" = "你想将照片发送至哪里？";

/* button */
"Yes" = "是";

/* Albums */
"Albums" = "相簿";

/* Aw, Snap! - data transfer was canceled */
"Aw, Snap!" = "呃，糟糕！";

/* Do you want to launch it? */
"Do you want to launch it?" = "是否启动？";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Image Transfer allows you to send only photos */
"Image Transfer allows you to send only photos" = "Image Transfer 仅允许发送照片";

/* Image Transfer allows you to send up to 5 photos at a time for free */
"Image Transfer allows you to send up to 5 photos at a time for free" = "Image Transfer 允许每次免费发送最多 5 张照片";

/* Image Transfer, the easiest and fastest way to send and receive photos on your iPhone */
"Image Transfer, the easiest and fastest way to send and receive photos on your iPhone" = "Image Transfer 是 iPhone 发送和接收照片最简单最快速的方式";

/* Push notification */
"Hury up! Go back to Image Transfer to continue data transfer!" = "快点儿！返回 Image Transfer 继续传输数哦！";

/* Button in alert */
"Launch Now" = "立即启动";

/* Button in alert */
"No, Thanks" = "不，谢谢";

/* Not connected to Wi-Fi */
"Not connected to Wi-Fi" = "未连接至 Wi-Fi";

/* Open */
"Open" = "打开";

/* Receive */
"Receive" = "接收";

/* Receive Photos */
"Receive Photos" = "接收照片";

/* Send 5 photos */
"Send 5 photos" = "发送 5 张照片";

/* Send only photos */
"Send only photos" = "仅发送照片";

/* Transferring was canceled. Image Transfer app must be running while transferring on both devices. */
"Transferring was canceled. %@ app must be running while transferring on both devices." = "传输已取消。传输数据时 %@ 应用程序必须同时在双方设备上运行。";

/* Want to send unlimited photos and videos? */
"Want to send unlimited photos and videos?" = "想发送数量不限的照片和视频？";

/* Want to send unlimited photos? */
"Want to send unlimited photos?" = "想发送数量不限的照片？";

/* Want to send unlimited videos? */
"Want to send unlimited videos?" = "想发送数量不限的视频？";

/* You have ImageTrasnfer Plus installed. */
"You have ImageTrasnfer Plus installed." = "你已安装了 ImageTrasnfer Plus。";

/* Restore purchases button title */
"Restore purchases" = "恢复采购";

/* Limited transfer button title */
"Limited transfer" = "转移有限";
